做樓淡真係好辛苦，日想夜想世界大亂世界大戰....放過我好嗎?

睇淡港樓睇淡左8年，樓價升足8年，但仲未見有回落勢頭，今年出現貿易戰，以為有機令香港經濟蕭條，失業率大升，點知習佬同侵佬玩左兩round口水戰就完場..

到敍國出大殺傷力武器，侵佬強硬回應，今朝知道侵佬射左百幾支過去，開心到衝落街食左個過百蚊既all day breakfasr...點知返到屋企，打開twitter，見到侵佬話已經射完，再無計劃下一波行動...俄佬又無強硬反擊!

嗚呀!

我既上車夢....何時能圓?

做人要善良啲。日日盼望天災人禍。何必呢

經濟衰退 失業率上升
樓價自然會插水

炸都係炸敍利亞
又唔係炸大亞灣
禮拜一俾心機返工啦
我要陪daddy去歐洲旅行

努力D搵錢，唔好成日想人仆街自己上位

近期咁多唱好樓嘅人
樓價唔係只升不跌咩

升咁多都買唔到
索性移民喇

到時po主一係就因為恐慌唔敢買
一係就工都無埋，無能力買

02-03年就是一個例子

因為02-03嘅經驗 D樓價冇可能插水

我都想香港有個green arrow 殺晒d貪官

要呢個世界仆街，自已先會快樂既人

除左人渣都唔知點形容

利申，無樓

最慘嘅係，當你放棄，唔再做淡

突然又黎場金融風暴，經濟大蕭條

利申：08年試過

睇到all day breakfast 笑左

索羅斯同我講 佢每日都好辛苦 要打3次J減壓

唔買咪冇煩惱，點解一定要買樓
l

大亞灣就快核爆比樓主上車

例如邊個係貪官？

冇天災人禍，香港人咪世界末日囉

失業率大升，會唔會你俾人炒埋？

銀行都唔會借錢

但到時佢都係上唔到車，因為連份工都無埋

加息

淡係被逼嫁，有錢入市就做好友啦

搵多啲錢，話搵就搵咩。

機會是自已創造的.....

搬去大灣區啦，未來香港實會被併入